/* 
  Localizations.strings
  BLE-Swift

  Created by SuJiang on 2019/1/14.
  Copyright © 2019 ss. All rights reserved.
*/

"OTA prefix selection" = "OTA前缀选择";
"SAVE" = "保存";
"EDIT" = "编辑";
"Add OTA Prefix" = "增加OTA前缀";
"Success" = "成功";
"Product List" = "产品列表";
"No Task" = "没有OTA任务";
"  OTA prefix: " = "   OTA前缀: ";
"CONTINUE" = "继续";
"DONE" = "完成";
"Firmwares" = "固件";

"Please input device name" = "请输入设备名称";
"Please input bluetooth name" = "请输入蓝牙名称";
"Please input OTA prefix name" = "请输入OTA名称前缀";


"FW" = "固件";
"PIC" = "字库";
"HR" = "心率";
"TP" = "触摸";
"UK" = "位置";

"Please select firmwares" = "请选择要升级的固件";
"Please connect a device" = "请连接一个设备";
"The connected device is not kind of Apollo3, please input OTA prefix" = "当前连接的设备不是Apollo3架构，需要输入OTA前缀";
"Select your firmware for OTA" = "选择需要升级的固件";

"Firmware List" = "固件列表";
"TouchPanel List" = "触摸固件列表";
"HeartRate List" = "心率固件列表";
"Picture List" = "字库固件列表";
"Language List" = "语言固件列表";
"FressScale List" = "飞思珂列表";
"OTA Tasks" = "OTA任务";
"CANCEL All" = "取消所有";
"YES" = "确定";
"NO" = "取消";
"Are you sure cancel all OTA tasks ?" = "您确定要取消所有的OTA任务吗？";
"HOME" = "回到主页";
"STOP" = "停止";
"START" = "开始";
"OTA LIST" = "升级列表";
"Device'name is unsupported, please contact with administrator" = "设备名称不支持，请联系管理员";
"is disconnected, please reconnect" = "断连了，请重新连接";
"OtaDatas parse failed" = "OTA数据解析失败";
"OTA success" = "OTA成功";
"Cool" = "太棒了";
"Please turn on bluetooth" = "请打开蓝牙";
"Bluetooth is still unavailable" = "蓝牙暂时不可用";
"Bluetooth is disconnected" = "蓝牙已断开";
"No services found on devices" = "找不到设备的蓝牙服务";
"Timeout" = "超时";
"Failed" = "失败";
"Params error" = "参数错误";
"Data error" = "数据错误";
"Task repeated" = "任务重复";
"Task cancel" = "任务取消";
"Please input name" = "请输入名称";
"Please input version" = "请输入版本号";
